有無人有精神潔癖

最近有好多小中同學聚會，當中亦有曾經的中學死黨，friend到日日放學就傾電話的小同。但中學grad左之後，我就完全唔想再聯絡佢地。日日見住佢地ig fb起度po d 飲飲食食，之前約到出黎都係講食，飲，女，賭。我好唔中意呢d話題，甚至反感，但奈何唔可以成日推。到而家佢地約親我都唔出，漸漸約都唔約。我又無所謂，我一直最求的朋友都係要同我同channel，不然，自己一個更好。後來上網查過，我應該有精神潔癖。

深夜廢up，1999

留名！

合理 近墨者黑

成熟，品味孤獨
離群沒有什麼大不了
只要清楚自己方向與需要便足夠
人生不是為別人而活
不要浪費時間在自己沒興趣的人事上

一樣

港豬係咁嫁啦
唔通出黎討論天文地理社會時事咩

認真算! 你會內心不斷聯想條女嘅過去，佢點解如此隨便，繼而你會將唔佢一個瑕疵無限放大。

唔唔